四面包抄 搜身查牌有懷疑就拉

05:12am
早晨呀各位
起身未呢？ 打開電視32台
可以睇到幾十個示威者比狗圍緊
天又光了，大家瞓醒可否支援吓？
發夢

自推

2

3

4

5

點解唔走

走到咩DLLM

2點開始d人都散緊水，有幾個打死都唔閃。

DLLM la on9閪，等拉啦冚家剷